{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "가야산국립공원 백운동야영장"
    },
    "text": "ペン国立公園白雲洞キャンプ場 (가야산국립공원 백운동야영장)\\n\n慶尚北道星州郡水輪面白雲里1833-2\\n\n白雲洞自動車キャンプ場は慶尚北道星州郡水輪面に位置している。 星州郡庁を基点に約23kmの距離にあり、車両を利用してチャムビョル、伽倻路、星州伽倻山路を順に通ると到着する。 到着まで所要時間は30分余りだ。 ここは伽耶山国立公園に造成されたおかげで、自然と一緒にキャンプを楽しむことができる。 また、周辺に樹木が多く涼しい木陰が垂れ下がって真夏のキャンプにも問題がない。 キャンプ場にはマサトで構成された自動車キャンプ場27面を配置し、森とよく調和している。 サイトの大きさは横5メートル、縦7メートルだ。 キャンプ場は春、夏、秋に運営され、11月末から3月31日まで休場する。 予約は現場受付とオンラインリアルタイムで受け付ける。 売店はないが、近い距離にスーパーがあり、品物を購入するのに困難がない。 キャンプ場周辺には伽耶山野生花植物園、深遠寺などの観光地がある。 近くに田舎の情を感じられる韓国料理専門のサンマル食堂もある。 「国立公園」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、自動車キャンプ場''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 '''遊歩道'''が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "白雲洞キャンプ場は慶尚北道星州郡水輪面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場に車で行くときの基準地点は何ですか？",
            "answer": "基準地点は星州郡庁です。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場へのアクセスにはどのような道を通りますか？",
            "answer": "チャムビョル、伽倻路、星州伽倻山路を順に通ります。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場への所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "到着までの所要時間は30分余りです。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場はどの国立公園に位置していますか？",
            "answer": "伽耶山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場には何面の自動車キャンプ場がありますか？",
            "answer": "27面の自動車キャンプ場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさは何ですか？",
            "answer": "サイトの大きさは横5メートル、縦7メートルです。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場は何月から何月まで運営されていますか？",
            "answer": "春、夏、秋に運営され、11月末から3月31日まで休場します。"
        },
        {
            "question": "白雲洞キャンプ場の予約方法は何ですか？",
            "answer": "現場受付とオンラインリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にある観光地は何ですか？",
            "answer": "伽耶山野生花植物園、深遠寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "田舎の情を感じられる韓国料理専門のサンマル食堂があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 371
    }
}